Nee, dat moet je doen wees de Meesteres. "
Lilias schudde glimlachend haar hoofd.
"Dat zou niet kloppen, lieverd," zei ze zachtjes.
Je moet zijn de châtelaine voor de toekomst; Ik zal je gehoorzame luitenant zijn, als je wilt, maar je moet de chef en de minnares zijn.
Heeft u het Ik denk dat ik nu kan aannemen dat ik de leiding neem over Belfayre nu Trafford heeft een vrouw? "
